有冇人知可唔可以帶支cue上飛機

下個月就飛 有冇人知係咪一定要寄倉

係

買多個位比佢